剛考完DSE,未必有offer,想問下各位師兄知唔知HKUE讀唔讀得過

如題

完全讀唔過。

真係讀書唔太掂 Diploma/直接做野會更好

呢度大部分都係毒撚蠢材精神病 建議唔好喺到問

正正常常I大東大唔得
係都睇埋啲濕鳩
啱你架喇

Ching ho ball
不過識人係父母逼佢讀hkue好撚慘

開名ok?

好嘢嚟

徐啟鴻

HKUE升八大機會唔系高啲咩？

屌你老
問緊正經嘢

唔好讀啊
正正經經asso high dip好過

HKUe wo
仲洗問

指大世一

不如講下有咩令你想讀呢間濕鳩？

見個問卷姐姐幾令女

咁好適合你讀

係裏面讀緊 今個sem全班第1 d人叫我指大學霸

指大唔係CU咩
compass university

咩係hkue?

九成入到

渣ga
係人都知呢間係HKU親生仔
GPA過3穩袋HKU offer
我就是成功的例子

過來人想指點一下班fg,，今時今日咁嘅時勢搵工真係唔好咁揀擇，真係搵唔到可以做住義工先，寫落cv有著數。

傻西人格分裂樓豬

要我講幾多次？
依個acc 成team一齊run
早午晚替四更咁多人上手開咩post有幾出期
唔通我唔知有起㡳功能咩叻唔切

甘我都安心啲

奇

run?你開公司？分四更上線賺錢？

我哋網絡pr公司
專接抹黑手足job
依啲你都唔知？

痴撚線㗎

間野改咗名做uche 喇（樓主pin this)

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

admin 如果要del 唔該del 此回覆，唔好del 我 ac。同埋del 之前請詳細閱讀以下link, 係咪要咁怕事，睇住班學生仆街。

感謝🙏🏼

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

[轉貼］
[第一次轉貼同整合］

招聘人員/教育美容雞姓名:Tissue
電話:67070566
IG: ctyast (原名:cty.tissue)
Snapchat: tissue617

更多資料及圖片:

###############################################
中文名:張/謝曉豐
電話：91540058
另一電話: 57291723
英文名係: CHANG HIU FUNG / Hyo Pung
最新IG: jor0728dan

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：鄒毅婷 / Chow Ngai Ting
別名：紂王/呀婷
電話：98063181
另一電話：94566645
另一電話：67008588
IG: cwchowcwchowcwchow121

叫人見工 paradise marketing firm

更多資料及圖片:

###############################################
Sam Chau Wing Sum 周詠森
主要工作電話：68489706 (可以 iMessage)
次要電話：61626078
FB: Sum CW
IG: cwsum1201 (原名：chauchausam)

更多資料及圖片:

##############################################
美容鴨名：蔡浩賢 / Ian Choi / Hoyin
電話：60896985
另一電話: 68046006
IG: hyianhy
另一IG: hy1202choi (原名：hoyin_chy12)

更多資料及圖片:

###############################################
Hugo Wong （電話更新）
(Champion Team 成員）
(Team 名未必最update)
全名：Wong Chi Leung
電話：51606397 (已停用）
另一電話：68246777

更多資料及圖片:

###############################################
Tony iu (會化身為教育 or 財經顧問)
全名:iu chun yam
最新電話:95041711
電話:92018153
另一電話:57167688
IG:iuchunyam
另一IG: tofu_icy
更多資料及圖片:

傳銷公司(KJ Team) 經歷

事主係該公司遇上本post 提過的 Hugo Wong 與 Cherry

###############################################

姓名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
電話: 59920798
電話: 51610763 (可以 iMessage)
最新IG: yyyyy_1ii (原名:totor.00 )

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資料及圖片:

以下資料為騙徒曾使用的AC
電話:61179187 (已停用)
電話:64668426 (已停用)
ig: aiiizzii (前名:cc.1iiii) (已停用)
另一個 ig: icyiiiiiiii(前名:1nn1ee ) (已停用)
另一IG: lyy_1ii(已停用)
Snapchat: crystal1i

###############################################
姓名： 可可 / coco / Cheung Tsz Tung
IG: special_coco
另一IG: cocoooo_ctt
電話：68210512

更多資料及圖片:

###############################################
姓名: 黃雪瑩 / Wong Suet Ying / Cherry
電話: 54094639
IG: c.h.e_che913
(IG 原名：cw_suetying319 或 cheche_3.19 ）

更多資料及圖片:

###############################################
名稱：Sabrina Lee 欣欣
電話：51102667
另一電話：97615603
IG: sabrina_yanyan
另一IG:

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：kelly chan
電話：68997039
IG: (原名： )
Snapchat: kawaichan1524

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Gary Leung / LEUNG TING CHEUNG GARY
Tel: 92372601
Tinder: 藍晨
wechat: garygaryltc

更多資料及圖片:

###############################################
Name: Ginger
tel: 65347140

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： Ashley Kei/ June
tel: 60612481
IG: Ashelykkk
FB: Ashley Kei
HKU Year 2 精算
Age: 21 (19

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： shiro / yuki / 蘿白
電話：62156731
電話：91678522

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Ying / 啊盈
電話：54205982

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：coco / Ng / wsng
電話：65803268

更多資料及圖片:

咁多HKUE打手

真係未聽過

條友假膠來，點會pin你

想要佢條team啲個人資料同黑幕可以留tg.

我寧願讀vtc起碼知係咩

唔洗知咩黎
簡單直接D
你知道佢係垃圾, 呃錢, 神棍, 現代教育d fd (compass college) 既代名詞就OK

BTW 想知今年compass/現代仲有冇請人sale ielts?
冇工開想袋底薪呃下飯食

入去讀大把囡囡靚過佢
樓主即管去馬
一定唔會後悔

連登搜尋一下HKUe先啦

讀東大啦

得2千蚊一個月 佣又吾係高 反正都係呃人 不如直接賣倫敦金啦 呃左個學生 當一個月人工一萬 2年都24萬啦 咁不如賣倫敦金

哈哈，精闢

翻足堂，就可以穩穩咁畢業啦

唔好on 9
香港咁多學校唔要要呢間？

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

騙徒Crystal Li 與 英皇金融集團營業代表之合照

警告： 投資有風險，參加任何投資課程及買任何投資產品前，請先了解清楚有關風險

知咩料啦
到今時今日都有人問呢個問題

間野好似改咗名